睇見堆影相師奶，𥄫女阿叔，熟睡BB車，消閒情侶，我心灰意冷了

留比仲有鬥志既手足接力吧

有咩問題？你地諗住沖，人地諗住表達意見

金